女神連詩雅入咗星夢

有冇人知道佢呢幾年去咗邊，少咗好多產量
佢加入左星夢係咪即係會喺TVB見到佢
好掛住佢條腿呀

55

仲可唔可以唱以前啲歌?

可以

66

7.7